禾想買架車去旺角威 買咩考？

禾茅咩錢 旦系想買架車威下 可以買咩？

單車

咩車無所謂，最緊要條死氣喉轟轟聲

咩來==

禾刀巧想條喉夠大聲 包d囡聽到禾架車

禾要46

紅章

禾你老母

Ofo

吾夠型

senna夠哂型，中途仲有煙花放

Isuzu

典解牙

?

巧型